[支那輸出獨裁+警暴] 肯雅政府以防疫之名戒嚴, 警察進入社區射殺陽台13歲男童, 向打工仔人群射TG

(以下為不負責任translate)
隨著武漢病毒的封鎖在全球範圍內擴展，數十億人發現他們現在面臨著前所未有的限制。 全世界的警察都被授予了控制行為的許可，這種行為即使對於專制國家也通常是極端的。

星期二，肯尼亞警察向內羅畢的一個陽台上的一名13歲男孩開槍打死，當時警察通過鄰居，實施武漢病毒宵禁，他們對此表示“誠摯慰問”。

“他們像趕牛一樣呼喝並毆打我們，我們是守法的公民，”被槍殺男孩Yasin的父親侯賽因·莫約（Hussein Moyo）說。

上週，在港口城市蒙巴薩，警察向上班族發射催淚瓦斯，導致數百人擠在一起咳嗽並擦去眼淚。 還拍攝了警官用警棍打人的鏡頭。

肯尼亞警察改革工作小組在一份聲明中說：“如果說這項行動是為了保護人們免於傳播病毒，那這項行動就完全相反了。”

Ferry passengers flee from police firing teargas near a ferry in Mombasa, Kenya, on Friday.

push

推

全世界都用公共衛生之名行極權
連登仔仲支持港共戒嚴
結果d 狗真係濫權，攪黃店亂發告票
可算是求仁得仁，呢d 野係你地求番黎

又話要攬炒?

係呀，炒黃店手足丫嘛

菲律賓政府以防疫之名鳩捉17000市民
仲用狗籠囚禁市民, 迫令市民中午暴曬以作懲罰
(馬尼拉好多濟迫戶, 間屋係好撚熱的)

知唔知攬炒點解呀

匈牙利->準獨裁國
份極權法案原來無日落條款

留名

咪一種口號囉衰左用黎掩飾既藉口

有民意支持去行駛極權，真係千載難縫，比我都用到盡

香港黑警走得太前

獨裁極權係會潛伏係周圍
幾民主既國家都好, 一放鬆制衡, 就會出事

中共肺炎根本痴撚線

世界表面上和平既國家
極權本質出番晒嚟，極力更大反抗更大

世界只需要guns ， more guns 就一點即爆

連登仔仲要真心膠到話要一齊舉報埋藍店
好似突然唔記得咗立法同行政宜家都係林鄭藉疫情包攬 冇check & balance 令到班狗有新嘅理由去肆意執法

沒有手機都可以玩部落衝突？

疫症會令人切身面對死亡威脅, 退化到只求自身生存而放棄更高層次既野例如自我滿足甚至自由/平等? 所以多左人默許呢種極權措施既推行?

crazy

請連登仔去光復。

真
《不自由，毋寧死》唔係口號咁簡單
社交自由幾時要政府管成班連登仔都肺炎上腦

藍/紅有一齊炒到咩
今朝先有淺淺地黃嘅港豬同事話去光榮會被犬查證
問其他人不如食老麥
最後佢一條友去咗M記

吉野家都開始執啦

藍店違反防疫條例 任坐任入 打熱線舉報被cut線

宜家先發現防疫條例係政府攞嚟抗壓黃店嘅新方法